我同燊哥哥有段情 可唔可以分少少錢俾我

我唔貪心 5千萬就夠

五千w咁少不如唔好要

基情

呢排買期油可以賺double

Ok去佢賭場拎就得

我當年請燊哥食過半塊餅

今日:

屌你有聲以為係盧巧音三角誌

我同燊 哥佢有段情

+1

餓痛燊 哥佢有段情

我與燊 得未啊？林夕